人地台灣長榮...話罷工就真係罷工

垃圾香港人幾時先醒

唔係人醒唔醒
而係香港自港英時代開始就冇集體談判權
工會一直都係冇牙老虎

外國既工會係為員工談判
香港既工會係幫政府令班員工妥協
降低佢地對社會既影響力

九巴

簡而精

醒下啦, 你睇下大眾台狗係點睇